好撚想返工呀屌你老尾, 好心唔好搞到我地啲小市民啦....

地鐵火車

行路啦

咁撚鐘意返工唔係公司訓？

地鐵工程車有咩不滿未揾啲高層囉，搞著我地啲小市民

樓主係中國人

blocked

係呀 一齊圍總部囉！

我地已經聽到工程車嘅訴求

唔好搞前線

叫埋工程車一齊去總部

曲直難分派定粒膠